проект выполнили Глазунова Алина и Малевич Фанни
Глазунова Алина - шапка сайта с верхним меню, секция People Are Talking About Fork.
Малевич Фанни - блок Revolutionary Editor, Here is what you get, Fork Subscription Pricing.

для сборки проекта использовали gulp а также другие npm пакеты